[有片] 民建聯籌款晚會 譚志源戴假髮同高永文蘇錦樑跳K-POP

晚會其中一個高潮係三個前局長高永文、譚志源同蘇錦樑3人大跳K POP，譚志源戴假髮表演，蘇錦樑同Emily講，幾乎唔認得對方。Emily都估唔到佢哋都跳得有板有眼，跳得起勁之時仲將外套扔落台，而一眾嘉賓亦睇得好高興，前特首梁振英舉起手機影相，特首林鄭月娥亦睇到拍晒手掌。

屌你老母依代D阿叔真係好撚老土

小丑都不如

完全唔明白點解官員可以公然去呢啲黨嘅晚會，就算係官員係去民主黨晚會我都覺得唔係好恰當

前局長

特首林鄭月娥

e-uncles

垃圾，工聯會火影先有誠意

香港嗰啲柒係柒撚在扮又扮得唔似
一啲誠意又無 鳩下鳩下仲衰撚過當年蔡英文

耆英扮hip-pop?

好嘔心

仲尷尬過關家姐、陳芷菁……大boss

港人講地